# NekoTools

## 使用方法
このプラグインはSpigotサーバー運用に便利な機能を追加するプラグインです。

### 追加コマンド
このプラグインは下記コマンドを追加します。


|コマンド|短縮形|機能説明|
|------|-------|------|
|chain||コマンドチェインの機能を提供します。|
|pluse||コマンド実行時の時間からコマンド結果の成功/失敗を返す事で、クロック信号を発生させます。|
|stopwatch||ストップウォッチ機能を提供します、結果をスコアボード等に記録することもできます。|
|explode||指定場所に任意の大きさの爆発を発生させます、ブロック破壊の無いエフェクトのみの爆発も可能です。|
|guidelines||特定パーティクルをガイドラインとして表示をします|
|asyncparticle|asp|パーティクルを表示させます|
|aspline|aspl|線状のパーティクルを表示させます|
|aspcircle|aspc|円形状のパーティクルを表示させます|
|aspbezier|aspb|ベジェカーブのパーティクルを表示させます|
|armor||手持ちの防具を強制装備させます、防具の耐久を回復する機能もあります|
|drop||特定アイテムを強制ドロップさせます。|
|invsearch||プレイヤーのインベントリ内に一致するアイテムがあるかを調べ、該当した結果をスコアボード等に記録します|
|entitysearch||プレイヤー指定範囲内にいる一致するエンティティがいるかを調べ、該当した結果をスコアボード等に記録します|
|invclose||開いているインベントリを強制的に閉じさせます|
|itemfix||手持ちアイテムまたは特定スロットの情報を編集します|
|ghost||乗り移り機能を利用したスムーズなカメラ視点移動の機能を提供します|
|ghostlineeditor||ghostコマンドで使用するパス情報を編集する機能を提供します|
|respawn||死亡時強制リスポーンやアスレチック向けの一時的なリスポーン位置指定機能を提供します|
|shake||特定の周波数でプレイヤーの視点を振ります|
|temploc||テレポートや死亡などをフラグとした一時的な位置記憶の収集・呼び出し機能を提供します|
|tpto||特定の位置にテレポートさせます、オプションで加速度を維持したままのテレポート機能を提供します|
|attack||指定プレイヤーによる指定エンティティへの攻撃を行わせます|
|state||指定プレイヤーへのBukkitAPIで提供される様々な状態を取得または設定します|
|trig||該当したプレイヤーへスコアボード等のフラグを立てます|
|vec||指定した対象へ指定方向への速度を与えます|
|vacuum||指定プレイヤーの周囲のアイテム引き寄せ機能を提供します|
|nekotoolsadmin||その他いろいろ変なのを追加します|

### 追加される機能


|項目|機能説明|
|------|------|
|Pluginコマンド結果書き換え|Pluginコマンドの実行結果よりコマンド実行成功/失敗を判定する動作に変更します<br>デフォルトのサーバーの動作を変更する為、不具合が発生する可能性があります|
|||
